給過去沒有發過聲或者支持政府的你：

終於，示威者好像沒有了，然而，卻有令你心安嗎？ 還是現在比上半年更活在惶恐之中？這半年，帶口罩曾經被你標籤為暴徒，諷刺的卻是你現在最需要的東西，曾經每日瘋狂罵，現在卻瘋狂找一個口罩。你半年來最討厭追求民主的人讓你交通不便，今天交通方便極了，你卻不願外出，因為病毒令你更害怕了。這病毒比你每天口中大罵的「曱甴」更可怕，它令你沒法正常生活，超市沒有米，欠缺罐頭，消毒清潔用品都買不到，連出外你也害怕有人傳染你。

你不理政治，你只想吃喝玩樂，放工吃「海底撈」，假期去日本。半年前你去旅行時大罵黑衣人累你要入機場前排隊做成不便，然而現在你卻連旅行的機會也沒有了，因為你很大機會會被其他國家拒絕入境。你連去機場的機會也沒有了，連去中國吃「海底撈」也不能。半年前你大罵「你追求你的民主不要影響我」，你不理政治，政治也會影響你，政府不封關，讓疫症在社區爆發，這一切一切都是政治。

請緊記，今天這一切，是你一直維護的政府令你及你的家人受到生命威脅。如果，6.16 二百萬人走出來的那一天，你願意關心社會多一點，你也願意為香港行多一步，你不盲目支持政府，你願意為公義說一句，或許，社會的壓倒性能讓政府提早封關，雖然不致於可以抵抗疫症，但或許，你會有更多同路人，願意送給你一個口罩，同心抗疫。

一個期望你終於會甦醒的朋友上

五大訴求 缺一不可

#手動傳

藍屍夠智力睇得明就唔會支持政府啦

好文 要推